太子831 *迷信野,唔信可以唔入

信就信,唔信就上一頁okay
講太子死左既人俾人封死左係太子站
可以13分開始聽,13分前係交代講既人既背景

我聽完喊左,我信係真,佢睇到既係6個人,有人斷頸,斷手

有無IT入到MTR個SERVER呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~?

我收唔到聲,我知連登好多人咩都要fc唔信迷信野,但可唔可以聽下

推， 未聽哂， 一陣再聽。

印象中之前係咪真係有個post 話有人行左入路軌逃走？

係

通靈過左，就要人聽迷信野？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

聽下冇壞嘅

2019-7=2012

蘋果講過有班行去美孚走但唔知後續點

佢入面有話, 有個係係太子運既時候未去到深水埗死左,所以卡左係個個位中間,佢話唔係係太子死,係上左架往荃灣方向既mtr,狗仲打佢而死,最後捱唔到去深水埗站死左

新屋嶺有無

呢種標題改得好

信就入唔信就唔入

我明有人信有人唔信,唔會逼大家,大家有自由,我只係想分享我知既野

試推

我信，有朋友特登落左去太子站想試下見佢地
佢話feel到有但感覺好遠
好似有野隔住咁

佢入面話班仆街個晚係封左佢地,好似包書膠咁隔住左

我喊到收唔到聲

聽一聽啦希望你地

又來無fc

行動呀,推呢d post做咩呀

世界咁大好多野都唔係我地能力去fc到,如果連聽一聽都覺得咁難為你,我無說話講,標題亦都講左你可以唔駛入

聽完好唔開心

我喊左個幾鐘,因為我知係真

落左結界將義士封係路軌範圍

講得幾好

唔敢聽，想睇文字版

p牌仔 你食撚屎喇
沖出黎柒

請你聽,至少聽完我自己覺得清楚左發生咩事

留名遲D聽

聽到女人喊果到我都眼濕濕

LM

留名 一陣聽

我信

Me too
我認我驚鬼怪野，但好想知多d

我一路喊一路覺得好嬲,dllm 點解咁賤格殺完人仲要封住佢地,驚做鬼報仇揭真相?食屎啦dllm

科學證實唔到唔代表唔存在
唔敢聽
希望有文字版

我覺得好真實,恐佈在於班狗無人性,奄奄一息照打,打到死

蘋果講，果陣仲有個唔露面，831被捕既手足話係見到有幾十人行路軌走，但最後點佢都唔知

但依家無人講呢件事
下落不明

有冇師傅知點幫到佢地

佢入面話根本想幫都幫唔到
因為黨x唔會俾佢地係入面作法

之前有巴打留過po話行月台走，最後冇再update

又post啲垃圾鬼神野出嚟
再咁搞落去，個運動就嚟大紀元法輪功化

聽到好心酸⋯
黑警一定要有報應

唔怪得知 上次我張相度見到
見到路軌度有個人得個頭望住月台個位

我都記得 之後冇左下文

幾十人被消失

未聽
今晚先聽
但封住係咩意思？
黑警即刻搵有法力既人做啲鬼神界果啲黎，隔住佢地令到佢地同唔到人求救咁解？

（不推文唔係唔信，係因為知道好多連登手足唔鍾意推呢啲野，唔好介意）
利申：對呢啲野都敏感，有對時靈時唔靈既陰陽眼

講撚咗唔信可以唔入都仲屌
你不如收皮啦

聽完更加明點解運荔枝角長沙灣個邊,因為死撚左,同埋長沙灣係有間解放軍醫院,可以聽part c

即係搵師傅佈陣落結界困住佢地

咪撚post啲垃圾出嚟啦

係
831呢件事睇到/知/家屬朋友出黎講野都好少
我好相信有重大秘密

其實大家唔推文回咪得囉，做乜討論區都唔俾人討論

on99

Keep住站外拜有冇用
利伸：未聽，聽朝早先聽

結界封住左即係點？
係咪就好似一隻老鼠入左老鼠籠度咁？

但老鼠入左籠唔食野都會死架喎

Lm

推！

其實我想講唔信咪唔好入黎囉,入黎又要屌哂咁
討論區唔係講咩都得?要經你批準架?定你呢d人唔識字

批准

點樣可以制裁黑警

封左有無得搵師傅幫幫？

有無得問米？

我無着數架,只係想大家可以多個角度睇到呢件事,唔中意個d可以留言都慳番

佢入面有講問左都無用,因為佢係困左係個到,問到咩都唔可以當證據拉人

睇到女人喊真係心都傷，手足一路好走

同意
啲話諗多左嘅人
根本係一啲查證精神都無
仲係港豬心態
依家咁大陰謀收埋
明明靠一塊塊砌圖塊砌出完整真相
各種方法嘅推理都要參考

佢話無,佢話有佛教師傳試過係站外唸經都無用

831 tui

行路軌走尼個冇人提

又有啲post話超度左，究竟邊個先係真？定兩個都唔係真？

喊咗

之前有個女人話佢朋友係太子死左,帶眼鏡唔識講英文但不斷嘗試表達俾外國記者聽個個,佢話佢朋友個父母想要番條屍都俾軟禁

有,但百幾人走得廿幾人上番

今日見到有人話
‘太子結界昨晚已被「破陣法」破了！
請大家有緣看到此帖，頌經迴迥比新屋嶺 及 831太子已犧牲的義士。’

所以片入面既受訪者呼籲自然體質，但又幫唔到佢哋既唔好嘗試同佢哋溝通，因為佢地既能量有限，每次同陽界溝通，或者show畀你睇都會損耗，係冇香火供奉既情況下係會慢慢消失。有結界封住佢地係離開唔到，站外做法事都冇用

垃圾po

有咁高法力封 點解無更高法力解？
咁打散/超渡就無野講啦 咁快就

後來有段佢既錄音
似比人逼佢講

我一直都好緊張呢件事,因為我覺得如果出黎遊行都要死,係極之恐佈而且係對死者好唔公平既一件事

上面講左因為落唔到黨x

人哋咪話咗唔信可以唔入

你最撚有用,字都唔尻識睇

落月台攪佢唔得咩？

我仲想去燒下野 獻下花，得唔得？

咁撚得閒推下行動po啦

重大發現 大家入黎聽一聽呢段錄音 好撚怪 核爆

即係要落路軌先做到野幫佢地？

1.要追查下係油麻地站送去廣華個3個傷者現況
2.因乜事受傷
3.止唔止3個人受傷
4. 係月台定列車上受傷
5.防暴係追落去太子站停晒之後往油麻地方向既車, 2分鐘後消防火警case到場，係咪油麻地傷者單野有關
6.太子站傷者係咪經第2層月台列車送去荔枝角
7.消防點傷者人數有變，其中有幾多位傷者係二層月台，有幾多位係第三層月台
8.封站係咪截晒油麻地方之後既車，拎車可屌番轉向荃灣方向退回
9.港島直昇機灑營光粉，是固意拎示威者帶營光粉到車箱，污染車箱証據?

聽片入面話要係3,4月台做法事先有用，其他地方幫唔到

聽吓冇壞 又唔會少忽肉

叫你班靈體手足推翻共產黨啦笨撚柒

但依家太子站日日都有人燒野，
Popo就出黎趕，又有藍絲拆花陣，勇武就出黎保護
日日都好激，會唔會影響到？

係,但黨x係唔會俾人係入面攪咁大壇野

補番之前個集條link
其實有好多疑點

生要見人 死要見屍
點解行路軌班手足一直都無人update

佢有講有佛教師傳站外唸經都唔得

但你地洗走哂重要post

可否約一班陰陽眼連登仔 請師傅落去感應下先？

我想話聽完,其實入面講既係可以解到成件事7成

我開po話：支持警察嚴正執法 唔支持可以唔入，係咪唔洗比人屌

當日真係有人行路軌?

不推文回覆囉 唔洗屌嘅

如果1個post洗得走哂咁多重要post咁個forum都摺得

呢個我聽開 所以聽到眼濕濕

有

係 行去美孚

唔洗推卸責任啦

是但你啦,又無人阻你開

是但啦

推理後，有證據證明先好下結論

我唔明點解啲人唔信住先 如果係真 死咗嘅手足被人打到灰飛煙滅咁點算 點解唔可以點都好 都做咗啲嘢先
利申我係信

我同你認哂開post我錯咁點,咪成日講咩行動post 啦,出面係咪個個都係行動post 阿

支持樓主召喚地府手足衝擊中聯辦

連登咩人都有,由其係弱智單一既生物

留名等陣聽

嘥少少時間聽下 唔會少忽肉

之前已經有講 但冇乜人理

殺人子孫封印魂
萬代祖仙入夢魂

袓仙擊殺，popo一世無得瞓
_

屌你老母咁你而家推呢啲嘢上黎有咩用呀

好一個哲學問題，有冇興趣同我開個post傾下？

但紙包唔住火
多人遇害遲早遲早都會浮d野出黎

咁你咪不推文回囉
討論緊既人多數都不推文回

呢個我睇過
但仲未有人推翻上熱門同煲大佢
最新消息就係教大手足向法庭申請拎cctv
同AY公布消防資料
仲睇過社區主任講有做殮房街坊爆料
同影到啲做殮房嘅人同尼姑事後好快就去站外拜祭
仲有啲陰陽眼post 見到一兩個細路義士嘅魂好弱
又係有師傅話佢地係比啲邪術隔開左接觸唔到外界
早前有post話拉錯左北韓人
最後出到黎最近有外藉女被跳樓
下身赤裸上下身分屍
就係咁樣砌埋砌埋

支那人特質：臭蟲論

笑而不語

好陰公,點解佢地要有呢個下場

同佢片講既一樣,係封住左佢地

標題改得好，唔信都入嚟讚下

唔敢聽，但推

唔信

最驚咩證據都唔會有
因為黨鐵popo政苦都全力毀滅緊
但我相信真相會愈辯愈明
依家討論階段用黎參考下

有冇人可以破個法陣

黑警作惡多端必自禍及妻兒！

我覺得唔信咪ignore個post,我又唔會逼人信,大家有唔同觀點睇法,和而不同,互相尊重係人最基本既野

我最心痛位係點解上到列車入面仲要打奄奄一息既佢地,點解仲要連做鬼都唔放過

Push

巴絲有冇入靈異救人谷？

我本來都半信半疑 但係如果女嘉賓係鳩噏 點會講到喊咁誇張
黑警死全家

之前個集王sir都好值得聽
要跟進細節位
就有機會知道更多真相

正如上個世紀愛因斯坦既相對論，到今個世代先證實到係冇錯一樣，好多野證實唔到唔代表唔存在

成件事係好真實形容得
當佢講到有個義士斷頸唔肯走,要拉埋斷手個兩個走
我喊到收唔到聲

我好心痛,佢地係個普通人,只係勇敢表達,點解要斷頸斷手仲要死

善用不推文mode

睇返蘋果個日單新聞

“他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。”

有無當日出左閘嘅手足可以出黎講下

絕對係政府封鎖消息，畀外界知道警察為左維穩殺左人，成個政府瓦解都似

仲有,話唔信入黎屌哂鬼個D人,唔該諗清楚有D野你唔信,一早叫左你唔駛入
你入黎屌哂鬼,如果真係存在有既話, 你地同狗一樣都係咁撚痴線阿

實有電腦神童!

打死人阿, 咩情況可以打到人死,就係巳經唔再受控,軍政府無差別

真係聽到喊 好無助

push

信左又點，幫到件事咩?

對鬼神既野一向半信半疑
但at least 個女人講話個手足唔肯走果陣我都忍唔住喊

我都有聽

義士將死前一刻個畫面傳俾佢睇
真係成世都唔安樂

至於真唔真
香港好多人有靈力
總有一個喺左近
唔難求証
不過小心引埋其他野上身就真

至少知多樣野,好過無頭緒

我尋日未聽呢段野,但經過太子,我覺得好寒同埋起哂雞皮

我信樓主，班仆街將義士靈魂困咗喺地鐵站，唔知做咗啲咩，加埋有市民路祭，已經引咗好多嘢喺太子，依家嘅太子站好恐怖

喊左

我聽到斷咗條頸起哂雞皮

多謝你,我咩都唔識,但我只想將我知既野分享出黎
我真係好心痛, 點解死左都要咁對佢地
我絕對唔撚信黨鐵會咁好死打齋,我只信佢地會封撚住佢地唔俾佢地顯靈

part C 有講好大機會D屍放係新屋嶺第二日運去第到
因為警車係唔會有人守

咁大功德都冇師傅幫 ?

唔好意思 我入嚟比個負皮就走

信則有，我絕對信831有人死。

依家太子站有好多來者不善嘅高級靈，冇咩事就唔好喺嗰邊逗留

我無陰陽眼
但如果靈體喺附近
我都可以feel到

我堅持罷搭黨鐵
所以唔會入去

但如果去到我諗我都會情緒崩潰

同意

入到月台層做任何古怪野
港鐵一定九秒九衝出黎

呢個先係重點,如果唔係一早有師傅入左去作法

天有天道呀=] 我只想講靈力真系分好多LEVEL 人類其實冇咩用, ,科科

可唔可以share 多少少咩高級靈

是但啦, 幼撚稚

好心up

點解人死咗都仲要搞到佢地永不超生！？
我真係又嬲又傷心！

我最心痛係斷頸個個唔走,我真係好痛

高級靈係咩意思

有冇link?

真心
太子站係依家好撚邪
盡量少啲去嗰邊同係嗰度轉車
我唔係啲咩陰陽眼通靈人
去到都周身唔聚財

高級過啲普通👻嗰啲勁👻

我尋日經過太子站入面係心寒加起雞皮

我地每人入黨鐵去3,4月台唸經祈禱！由太子往下一站，大家都一齊唸！有無用呀😭😭😭

底層月台，同封咗圍板嘅B1出口最恐怖

可否再詳細點？

Sorry 好奇想知多少少, 係咪即係惡靈

呢集我都有聽 聽完好唔舒服 我好懷疑打死人果堆係支那武警

差唔多係嗰啲，好L惡㗎

我前幾日去完轉車
本身係無為意係太子站
淨係覺得成個感覺勁奇怪周身唔舒服
就算有冇手足死係嗰度
本身太子站依家已經搞到勁大負能量
本身有啲情緒低落或者時運低嘅真係避下

以我認知係無,因為佢巳經封左
要解左去先得, 最驚係好似上面個位share咁講會灰飛煙滅

我想問個D係點形成, 係咪會對義士不利

你fc得到你唔係帶風向嘅話 我咪信你囉

有冇人特登去開眼

我信831有死人，但係聽完個「節目」內容覺得好撚on9，亂世出神棍

我唔明佢神棍在邊? 呃D咩?

唔係話開就開,以我所知

我聽好多都係話 開易閂難

義士係新魂，大會食細

咁會點, 佢地好弱我聽段片講
D惡靈會做D咩
點解佢地唔幫義士

其實如果做法事時間唔長 我諗可以拖到一陣

我唔識,但我覺得要番一定既時間,唔係仆街黨鐵唔駛封咁撚耐站

你都識講係惡靈喇，食咗佢增強自己能力唔好？

有冇得考慮下去台灣請啲高人返來幫手

即係義士會煙消魂散?
題外話, 佢地係咪投唔到胎所以要咁樣增強自己能力?其實增左又點

我自己既諗法係, 黨鐵請得既都唔會係簡單野
仲要個場係佢, 更本好難做到野

雖然我唔太信靈異, 但我都想了解多一啲
如果法科師傅落唔到去作法
咁有無可能係站外面作法, 由地面打落去?
又或者請其他唔同嘅正神幫忙, 例如關二哥、大伯爺二伯爺, 甚或乎四面神依啲大神?

惡𩆜應該只係會削弱到手足嘅氣埸

開埋檀整結界, 應該冇咁易解

個youtube入面有講過話有師傅係出面唸經都無用

唔太信靈異野 但係希望義士安息

因為有陰陽眼個個都話係gem住左隻腳,可想而知個道力幾大

咁請神呢?
我相信只要心為善嘅話, 應該好易請到神明幫忙?

有高人幫緊義士，另外有啲惡靈、魔嗰啲原本都唔係人，好多原因而生成

係呀。我見個果個post

Btw, 個主持人把聲好似黃家駒

多謝個位高人
我只希望義士可以早日安息投胎

你倒不如開去創意台算啦。就算比你證實又點？你唔去行動班popo咪一樣係到核彈再多你唔引爆有撚用

有冇人組隊一齊試EVP

有冇人可以比831之後太子站裡面相
我試試搵唔搵到台灣果面高靈睇睇
如果佢地都睇到 就證實到
佢地正常唔太知呢單野

各有各做囉, 我唔明你批評咩

俾D同理心啦, 咩都話行動行動,係咪成個連登時事台都係行動post 阿

其實youtube個個女受訪者都講得好真實

聽一次喊一次，好想幫班手足

我想講既係大家可以多個角度去睇呢件事
係咪要一講就要有咩作用利益?
我唔覺得佢地既死係籌碼,可唔可以關心下死左既佢地阿

寧可信其有
至少會有個決心去堅持要against呢個殺人政權

幫popo手個師傅做埋啲咁嘅事會唔會折壽等報應

我信

因為我唔信太子站無事發生

人類對未知事都會訴諸鬼神

我覺得有D人痴撚左線咁,正係識講無用, 唔信
有無諗過如果係真咁點? 呢個世界咁多野咪撚咁無知啦, 成日覺得咩都要係你知先係真

有人話呢個經對義士有用 大家可以去播/唸下

無事嗎?

我都覺

你鬧夠未?同狗一樣，亂叫

post link?
我未睇過

我都係，聽到呢到喊撚咗出嚟

appledaily 有自己搵

我喊完,依家好嬲,我好心痛, 佢地只係普通人,點解要咁樣死
點解死左仲要咁樣

講大話死家

我岩岩8點左右同老婆去左太子站行一陣

係燒衣嗰個位見到姨姨

同埋一對黑影，大概6至7個人到

我懷疑新屋領既都過左黎

姨姨係最清晰

之後佢地示意我落去站入面

我落到去L3知道佢地係到，之後佢地既比我既訊息好雜，完全聽唔到佢地想表達啲咩，之後去到站頭見左坐係到條頸咩左果個義士。

之後岩岩返到屋企同人講，我想講我都feel到個結界係到。

係走唔到

呢個係我同朋友岩岩既what’s app

因果報應

若然未報
時候未到

多謝你分享,我相信阿
我都信黨鐵係要封佢地口,唔俾佢地顯靈
我真係好嬲
同埋斷頸個個我諗係能量較高,所以你同youtube個個都見到佢

講起請神, 土地應該係最大, 邪術應該係陀地面前都唔會有用
會唔會有師傅已經嘗試緊請土地
btw
我個人覺得唔信歸唔信, 但係都叫一條線索, 科學精神就係要求真同大膽嘗試
而且如果對家用法科, 你唔用咪正笨柒?
就好似中共雖然係無神論, 但其實佢地先最迷信, 佢地禁絕所有宗教其實都係不準百姓點燈, 驚出到一個法力高嘅人破佢地陣

希望,我好怕義士死後仲有事

姨姨係hkfp訪問果個？

全球返極權，好戲在後頭

我仲feel到鐵皮板後面好似有符鎮住佢地

我個人諗法係世界咁大無其不有,唔係樣樣係人類巳知先叫存在
希望人可以唔好咁無知

我feel到做既法事唔係打齋，似係鎮壓佢地，同埋肯定有結界

邊啲人願意為港共做咁陰質既野？
唔怕生生世世做狗咩？

咁拆左塊板得唔得?

之前連登講果個李秀蘭

係, 係封住左, 個受訪者係咁講

一定有, 大擺為錢咩都會做既垃圾

我發誓我唔知有受訪者個訪問 我咁講係希望同我一樣有感覺嘅人可以聚埋一齊去一次太子站 睇下可唔可以集合大家嘅力量去幫下佢哋 接收到佢哋嘅線索 我哋要破案就好容易

EVP有冇用 ?

介唔介意問埋有咩可以幫到佢地

巴絲打們 話我迷信我都要照講 我啱啱大約夜晚10點到搭緊觀塘線往調景嶺方向 見到有隻飛娥係地鐵入面飛緊……唔知關唔關事

地鐵入面有飛娥真係好少見……

EVP係咩黎

佢連幾多人都唔透露,諗都唔會講方法

我dllm, 咁咪叫左你咪撚入囉

我最怕最後黨鐵會打到魂飛魄散

但係一班靈力人士落到去有乜用?
就算接收到啲資訊, 但回歸現實, 法庭都唔會理你地喎
當務之急唔係應該諗辦法放佢地出黎, 等佢地可以去搵個殺人兇手?

應該唔會,因為佢地能量咁弱

EVP機

lm咩黎

恐怖過太子黨鐵 自己想像一下

我諗相對論嘅理論基礎係紮實嘅數學/物理學，咁鬼神又有乜理論基礎呢？

是但啦通知啦

打到佢哋魂飛魄散就未必，因為法術通常都係茅山嗰方面嘅，學得茅山都知道打到人哋魂飛魄散等於殺咗人，造左孽，如果師傅要打，係打幾十個 我諗冇咩師父會敢咩飛

認同, 最緊要係保住佢地先

唔係話過左頭七會變為飛娥？？

老母

佢地有機會教我地點幫佢地搵線索

黑警入面有不少係法科
有個好出名前popo 簡信回 以前都係做popo 好似有幫手

有咩技能

中國無其不有, 無人性多的是

推呀推呀求方法幫吓佢地

我係feel到呢啲野
唔代表我識法術果啲野

我唔識阿, 但係知道黨鐵頭7個陣攪左場法事封佢地
佢地走到?

我都唔知係咩黎喎
有咩用

岩阿, 同時都要保住佢地魂係最重要

支那大把 整人柱都得架啦

係,我最擔心佢地會灰飛煙滅

隨便你啦，你喜歡同鬼傾計就慢慢傾。我繼續出去抗爭拜拜拜

佢話唔信之後我吊佢老母,話唔信咪講左唔駛入黎
佢咪問我駛唔駛通知佢老母

好多大師都不聞世事 我覺得對面家做緊嘢嘅大師一定多好多 其實我地應該要課金請大師 *利申學生願意課

我都課,但係又會好大爭議

唔係黎挑機
但唔明點解可以同靈體溝通個啲
點解唔直接問佢叫咩名 點聯絡佢屋企人 咩背景等
咁樣唔係更直接容易fc 咩

oh.....我以為係咩高人

你睇片先講啦
都話能量好弱,同埋封左結界,跟本佢地好難同人溝通傳達信息
呢個都係黨鐵既原意

使唔使咁玻璃心呀，真心你依家仲唔夠理由比你出咩。

我有個假設
以我所知風水範疇通常都係要有道具
就好似橫樑下面會放支蕭做「底蕭(消)」
又或者會放八卦鏡、金錢劍之類嘅法器

所以正路結界應該都係需要有道具去架構
咁如果集合所有靈力人士, 叫班義士或者老街坊
話俾靈力人士啲道具位置, 之後去拆左佢又如何?

成晚都好不安個心

我出返去先

想睇

DLLM, 人哋咪講L咗好難溝通囉.....

全部安全回家

未聽哂， 一陣再聽

我有朋友feel到太子站係有死者，依家每次經過都會有啲力㩒住佢

又叫。。。。有人唔做做🐶

最怕係收左1D 唔係公眾位既地方,同埋佢依家請埋"gur ga 兵" 真係唔係咁易做任何野

唉......無力感好重

連登有開post?

想問點解個節目係9月25日？

每次經過太子站都起雞皮
利申:無果類能力

所以我先係到開Post
我知實俾人負皮屌尻我呢樣個樣
但我信係真,我都覺得做得幾多得幾多
佢死時我做唔到咩, 唔通依家知道呢樣野都唔可以大家一齊做少少野回報佢地
點解佢地要咁樣,佢地只係普通人黎架喳

我尋日先起完

我唔知,我無追開,純粹係今日聽到呢一個之後share

咁你不如直接攞把刀去殺撚死林尊啦
仲喺度睇啲自己唔信 又忍唔住要禁入黎睇嘅post
之後串柒柒
唔知以為你做好撚多野啊

我有靈異經驗 本身睇唔到 我信有人可以見到

見到姨姨/斷頸義士嘅人唔該你地盡量形容下，睇下之前啲片同相，認下佢地（個個見到嘅都見到佢兩位，可以對左身份先姨姨真係高秀蘭？）

聽左 聽到佢話黨鐵係做儀式唔比佢地走 真係好嬲
同埋 聽到話個細路好關心另外果個人斷手 但佢自己係斷左頭 真係心痛

自己搵啦, 老馮咩都餵埋你食咩

我一路喊一路覺得好嬲,dllm 點解咁賤格殺完人仲要封住佢地,驚做鬼報仇揭真相?食屎啦dllm，我自己係佛教徒，師父話過係有靈界嘅，佢哋驚真相爆出來，全港聲討，民憤濤天，所以搵人封住著死去嘅人！8.31，永遠要港共還我們真相，替冤魂申冤！7.21、新屋嶺無法無天嘅真相一定要追查落去！

錄音節目 ?

係你個世界裏面信到十足10 ，有呢啲反應有乜出奇？

希望你可以connect 靈界朋友拉哂popo落去。兄弟爬山希望唔好有日通通下靈見到我加油

好似見過人講有受傷同被捕 又有人話無被捕 無個真實嘅講法

不過我見人地風水陣都唔係佢話放邊就放邊
佢地都要計返個位置
假如佢結界原理係同風水陣一樣
應該有部份道具迫住要放公眾地方

例如道符就係道具, 但因為個方位係廣告板
所以就用廣告貼起出面去遮住道符, 等啲人行過都唔為意

dllm 又話出尻去? 仲係到講乜尻ja

因為有D係MON PO狗,聽見呢D關於俾佢地害死左嘅人嘅鬼故令佢地作賊心虛

百幾個行,唔係個個出番黎,之前睇apple daily講

RIP

義士係新魂，又被人㩒住，可以溝通到已經唔容易，對家啲法科就係特登唔俾義士講自己啲資料俾人幫佢哋申冤呀！

所以岩係到諗,可唔可以拆左塊板去

大唔大機會救到佢地

要拆佢地封既範圍先做到，鐵皮後面一定有啲野

首先我地可以做既野係拆左塊板?

我覺得可以試下

經過太子站冇乜感覺

利申耶撚

有班高人幫緊佢哋

我覺得要有大師confirm咗可以先 廢時反噬

好認同，之前hello kitty案都係靠死者報夢而令人自首
其實世界真係無奇不有，唔信唔代表唔存在

個高人係咪幫新屋靚啲義士過咗嚟太子

其實佢封個D板我覺得好撚唔正常( 感覺)

其實就算唔講靈異野
佢無啦啦整塊板都奇9怪
諗唔到用意係咩
驚啲衣紙飄入去？驚人衝入去？

呢D講五感,唔係個個有

其實連登好早就出左最少三個post有名有地址
但最後都係不了了之

因為要入去破结界先可以救佢地

月台唔可以明顯貼符，應該會有D唔顯眼但反光物料放四角頂，但做到連路軌都封埋，範圍都好大

我感覺係三舊後係鐵皮後面

佢有個唔係封出入口, 係封站邊,b出口對面個個站

唔奇, 如果唔係駛鬼封咁耐站

屌你老母不知所謂野講係時事台
係撚時事，你地友要講都死去講故台啦

我覺得出事之後個幾日封咁耐係要睇位, 擺陣放野

咪叫撚左你唔駛入囉文盲
依家討論區打咩都要經你審核?

知啦

咁係邊位手足先得㗎？

一味話有鬼 見到
講咗幾個禮拜
實事唔見做

一個人唔敢聽

實事? 有無諗過佢地幾撚慘阿

咁你肯定係已經推翻左共產黨

唔洗咁惡 apple個新聞我一早睇過
我一直想問嘅link係連登
咁我都要問清楚連登有冇手足開過post講我先搵得到 之前都好小人講
有冇keywords 大海撈針

唔恐怖,好真實

好惡囉，自己開撚埋神怪垃圾post係時事台

時事呀，咩叫時事呀，你冇過書中文炒拎U 呀

你呢d撚樣就應該代替d義士比人打死之後比人打撚到你個冚家祥魂飛魄散咁就岩

google就搵到

唔正皮你都唔得,講得好
做人有D同理心啦

封咗隔離兩個對住嘅出口
仲有咩壓力

個咩花師奶，語氣好多時都係笑住講野，好似好開心，好好玩咁
覺得佢係嘩眾取寵多囉

8+3+1=12

邊個位係笑? 你hi 撚左野?

呢個到我唔明係咩

咁有咩方法觀察到佢嘅存在？

但你咁係推廣迷信
紅衣高秀蘭女士
我哋仲未炒夠？

第一條片C男
站頭坐係到斷頸

可晤可以引多啲叫佢地幫手

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

我未敢聽，但我知一樣野
今日我打電話俾親戚長輩，打左3次
當時佢人喺太子站內
頭兩次電話通但勁多雜音
完全聽唔到對方講野
親戚第3次聽，行番出站一切正常
有冇其他手足經常出入太子站
知道係站內訊號一向咁差
定係831之後先係咁?

我所知係磁場

推。支持知情人士用迷信post 道出真相。

我仲以為係當事人開post講
咁樣嘅話都唔知係真定假 路軌一說
百幾人得一人出嚟講？
定係蘋果新聞段野係已經手足唔安全 篇文已經係代傳？

Agger
好多師傅都吹噓自己好勁，又師公師伯上晒神道咁
咁都幫唔到手？

我朋友話底層幅壁畫感覺有野困左係入面

聽聽下可能聽到人求救聲

我覺得信就信唔信就唔好信
無人逼無人說服你要信
你有腦架, 自己諗啦,唔係咩都要畫公仔畫出腸先叫真架

所以最後主持話佢朋友feel 到入面出唔到黎既...能量越黎越弱...

我覺得唔係咁簡單,都唔係我地門外漢諗既咁

高秀蘭個單我覺得對家放出嚟嘅fake news
因為個陣高女士嘅post多得誇張
cum過咗太子爆料女士 同埋朱義士被自殺

呢個我覺得有可能,用畫

因為有D野係唔講得,講左就會破壊左六道既運作,以我所知

之前另一巴打報夢

我懷疑有死者報夢

狗署門口就係隔離，點拆

同佢哋交感完佢哋能量會變弱

問姐,得先再諗,方法總會有

你有無諗過手足
係想大家繼續場運動/搵真相
(相信只有推翻暴政
(我哋先會知真相)
定係日日推鬼post
太子影鬼相畫圈？

利申: 有去摺金元寶

但問吓自己推呢啲post
幫唔幫到件事同呢場運動？
下面巴打full gear被人壓頸嘅
仲有被人拉、
被人打嘅手足/市民
推呢啲post對得住佢哋？

你班迷信陷家剷係時事台係咪想上埋熱門比人笑
死去第二個台講，咪撚阻住時事台好冇

樓主及推文回覆者同罪!!! 落地獄

召喚anonymous

真

但係有個位唔係好明
之前睇蘋果話嗰幾十人係往美孚站逃走
咁即係同黑警往荔枝角班車同一條線
到底佢地係往荔枝角班車開出前定開出後走
開出前走 就會係路軌遇上黑警班車
開出後走 就成個月台黑警 一定比人發現
莫非

你老母就hi左野
好多位都聽到佢係笑住講

同意 已經係廿一世紀
同食人血饅頭醫病有咩分別

人哋無話要審核你
係屌鳩你有學術台講故台唔放 放時事台姐

信 聽哂 好唔開心
已經死咗仲想佢地三魂唔見七魄 收佢地做鬼仔 好慘 呢個世界冇天理

咁撚毒因住自己受返

對住警畜、支共唔見咁好火
縮埋一邊大迷信
搵到有鬼但又唔知邊位
無跟進無下文

諗下點解個師傅會幫手 查下背景
就會知道

有無人睇過呢個post?
唔知點解無咗定樓主俾人bam咗
佢之前話今日會再同爸爸去太子站...

其實你知唔知自己講緊乜？講出來與六道運作冇關係架wo

只要做到個心寒氣氛，又或者令D有證據嘅唔知點解爆左(唔好笑，有D謀殺案都係個犯冇證據之下突然認左)，佢地就係信邪先要人死左都要用結界封住!!

不要問，只要信

簡信回

要搵個有煞氣嘅人去，最好係打碎塊板或掉落海，

其實佢係想喊 24:43 喊到出聲

各有各做

屌好驚 有冇文字版

黑警幾時死全家無後？

佢哋現階段唔想走，播都冇用

破解咗會點？

我認為係黃大仙唔可以理
因為亡靈方面都唔係佢管, 就算知佢都唔可以答你
所以如果要搵神, 應該係去城隍廟

時間唔一樣, 義士個班係成點幾先開

唔好再推呢d無謂野啦

Mon post狗都快d聽

你話無咪無, 我知既係有

我老母就無hi野,你就真係連喊笑都分唔清

巴打知情人士

唸左

如果死個個係你, 你會唔會仲打呢番字

無出番黎係咩意思

我死左點打啊大佬

手足不是condom

有人係後面追打
有個義士都話如果出唔番黎個段話係佢遺言

8點太子未封站?幾點封?

好心痛！

你仲會唔會打呢番字叫人唔好講無講野阿傻仔

閘門有爛 係落到去...

有消防、救護係月台見到既就數到10個傷者。
落左路軌俾人打死既究竟又有幾多個，跟本只係差佬先知。
831 好有可能死超過3個。

覺得好冇力，連手足叫咩名都唔知，死後仲要俾班仆街害，呢個世界仲有理嗎? 聽段片真係聽到我喊曬。

無謂

跟本依家成個政府都夾埋

我話緊你上面果個 冷靜

所以可能真係要搵城隍廟先得
就正如你唔會走去問會計部問IT野
話哂城隍爺先係管鬼, 佢應該先係陀地黎

我知阿,我應該激動得制,引左你留言

聽另一個節目講

普通人去撕符有冇用?

凶多吉少㗎嘞

手足full gear
相信如果佢無事
都係企好前
無論佢而家喺醫院定邊度
都出席唔到活動

而活動自如嗰班
就喺度推靈異post

我都係

講斷頸個下...

之前有個天主教教徒 都話佢地放左啲邪靈野落去
話可以念啲天主教經文

即係個結界未破

香港好似無？過台灣？

屌on9 巫術邪嘢乜都做齊哂

其實我想問大家各有各做有咩問題?
係咪個個都要衝出去, 唔衝就係有問題?
我唔明點解連登係有種人要逼人信或唔信1D野
或者覺得a係好就係好

驚住都要聽下，對得住所有義士既唯一方法係成功光復香港
五大訴求，缺一不可

咁岩今日聽完,即去太子. 之後再聽埋. 原來有法師已跟佢地溝通,到9月8日為止總供有 22 位烈士,其中一個代表 34 歲講. 新屋嶺先係最大災情,不過,最後佢講,約需 2年完結,主要係美國果邊幫手.

該位烈士講,這運動係會WIN,不過交代左8樣事,其中四件事同手足講.
1 Hit and Run, 唔好留守,不要送頭,唔想再有人加入佢地.
2 要求解散警隊
3 5 大訴求內容不必一成不變
4 不要失去希望
.

另,透露佢地會搵機會破壞 POPO 家庭.

大家手足繼續努力,不要失去希望,不要送頭.[img][img][/img][/img]

油麻地咪有囉

首先我信係真
即使唔信而入左黎我覺得哂你小小時間聽下姐

Source?
我記得個晚就聽到話有人行路軌
但無聽到人數...
如果你講嘅係真咁好拿恐怖喎......

有靈異grp 既手足已破左結界，狗請返來既師傅，整左結界出來，搞左個大頭佛，

引左一隻魔，兩隻鬼王lv 入去
(你當好似捕老鼠洞咁，引左d 勁野入來）

而家狗請返來既師傅知道奶野，走左佬

有d 手足已經帶走左佢地，con 唔connent 到睇有冇緣份。 有d connect 唔到，就真係帶唔走。
信不信由你。

支持 其實想開post講好耐 但啲人係唔係都話派膠
實在未令到黨鐵交出證據 用第三方力量去睇下點幫到手足

你信就信唔信就唔信
我唔會逼人信與唔信

驚住都要聽

想問多少少,唔好意思
咁D大野入左去會點,代表咩

突然間唔同教派都講一樣野
好難無可疑覺得無死人
宗教好少同聲同氣

想問樓主呢廿幾人係有出過來報平安？

證明佢地班on9真係好驚義士會攪佢地

應該係希特拉大戰拉登呱?

講故台有位胡秀聰師傅大家記唔記得？
我留言叫咗佢睇睇
希望大家都推下post
睇下佢可唔可以幫到手

比鬼上咗身三十年，估唔到我依家係做驅鬼

個位巴打之後仲有冇出過post ？

我都係睇文,睇新聞
係係mei fu 出番黎,

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

王lv個d會唔會害義士英靈
大食細咁 玩game餵肥料個種up lv

幾時嘅事？
紅磡出軌關唔關隻鬼王事？

我記憶係無,亦都無人再提

秘密就實有，如果唔係做咩3個消防出黎提出疑點都比高層捉鬼？佢地提出疑點咋wo，又唔係講一定有死人都比人咁樣對，講冇秘密真係冇人信啦

更正返，係個狗師傅，起撚錯左個結界變左引鬼洞。

初死既鬼，係走唔到死左個個位，所以有手足帶領佢地走。

個結界而家係引鬼結界來

你想點fc？幫全世界連登仔開天眼見鬼？呢啲本來就係信則有不信則無 唔信就唔好咁多嗲

咁你點知？

😑你冷靜啲先啦
我係信，今日先去完太子獻花
但百幾人入，得廿個出返黎係未聽過
想了解下你係邊度得知啫
因為真係好恐怖

食怨氣，變大自己力量。
你ff 下，鬼都要收𡃁咖，

講得好
我真係覺得呢D人on99, 叫撚左唔信咪入啦
仲要入黎講廢話

好唔開心... 明明大家差唔多歲數 只係因為佢地為咗保護大家先拖到最後一秒 本身最多咪預自己會比人拉... 點會估到比人打死 佢地生存咗十幾廿年啫 呢個世界好多嘢本身仲等住佢地睇...

個師傅一定係_ 掩眼 先擺烏龍整錯左
多行不義必自斃

我岩都Post左個條連登link

樓主要堅強啲 唔好理啲無謂人
我支持你

BTW
有無經開油尖旺區嘅巴打
可以過去油麻地個城隍廟, 睇下城隍爺會唔會有啲啟示?
因為傳說城隍爺係掌管陰陽兩界

咁佢地會唔會邪住班狗

我今日fb都碌到依個post出黎
可唔可以叫花師奶再去睇下係咪真係破咗

或者佢唔知點解去咗太子站
出唔到嚟都未定
但咁已証明
鬼周圍都有
喺太子站出現 唔一定關事

如果通靈人士係有心
可以喺事實基礎上
進一步求証
有live有整合
但無人去認吓樣
一味消費義士

再講 有啲手足被警畜拉咗
唔知去咗邊間犬署
通靈人士會唔會幫吓手？

有個位唔明, 既然破左點解義士仲會係個到, 因為初做鬼所以走唔到?唔關個結界事?

就算唔係害義士，都會害到人，尤其時運低既人
食怨氣，升lv 當肥料。

其中一隻鬼王好似比魔迫左出去太子站出口

邏輯上冇可能有嘢係信則有不信則無，一係有一係冇

以前聽過啲咩地縛靈
唔知關唔關事

呢個真係唔知

多謝你, 我知係到開呢D post 會俾人屌到化
但係我信佢地係受緊呢D苦,咁樣死巳經好慘好無助
想佢地好好安息

真 之後係facebook見到既

太子站底層月台曾經有人施行邪術

按：本文乃編輯與一名輔祭就太子站邪術事件對話之筆錄，經其同意，現節錄刊出。該名天主教輔祭有感應靈界之神恩。基於保障當事人私隱及安全，以下輔祭僅稱之為「C」。

編輯：831到底太子站有無死到人？

C：有無死人我唔肯定，我無見異兆（異象）或默示（啟示）嘅神恩。但我好肯定，港鐵係搵咗D異教徒喺月台行邪術。

編輯：點解？

C：你知道，D異教徒有個想法，就係覺得人死咗之後，要做「法事」、「科儀」去「超渡冤魂」。但我哋基督信仰嘅角度認為依啲係交鬼嘅邪術，而且只會愈摘愈大鑊，招聚咗啲魔鬼入嚟。

編輯：我甚至唔相信人死後會停留喺人間。喺人死後嘅去向依個問題，我傾向低派，觀點接近路德神學，認為死咗就直落陰間，末世審判後一係上天堂一係落地獄 。

C：天主教係依方面有少少唔同。我哋係相信人死後煉靈有機會因為有短暫被困於人間，特別係如果佢哋有嘢放唔低。《Hauntings, Possessions, and Exorcisms》有講過。但係煉靈出沒處通常同時會有魔鬼，因為魔鬼會嘗試阻止煉靈得拯救，所以教會有安魂彌撒祈求上主引導煉靈渡過煉獄得以進入天國。

編輯：依個講法我唔認同。人死咗就算留喺人間應該唔會咁易被魔鬼trap住喎，應該有天使帶佢哋入陰間候審。

C：依個係另一個神學問題，但我唔想扯太遠。重點係，肯定太子站月台底層有道士行過邪術，嘗試用佢哋嘅方法去「鎮住D冤魂」。當然，無論你信唔信有靈魂被困於世上都好，好肯定嘅係，佢哋一行邪術，太子站就有魔鬼啦。

編輯：你點肯定？

C：尋日我去太子站行咗轉。SocRec個鏡頭咪影到個扶手電梯嘅？你應該多叫唔同宗派嘅兄弟姊妹日日去附近祈禱⋯⋯

編輯：我罷搭港鐵喎。

C：一定要落去底層月台𠴱個位祈禱，唸天主經，即係你哋叫嘅主禱文。嗰個位⋯⋯由扶手電梯去到對面幅馬賽克畫，曾經有人施行過邪術，我一去到就好頭痛。特別係個扶手電梯隔離個機房，裡面機器射出嚟嘅綠光令我好不安。我坐係度想讀曬成篇日課經，但係頭痛令我無法流暢地讀曬D經文。我feel到嗰度有魔鬼好唔想人喺度祈禱同讀聖經，佢哋最憎就係人求告天主。

編輯：係咪你自己頭痛咋。

C：唔係。太子站底層月台已經變咗跨宗教靈界研究室。我尋晚喺月台攞住本聖經行行下，有個戴眼鏡嘅女仔就問我係咪度feel到嘢。佢唔係信教嘅，佢聲稱自己有陰陽眼。有個阿叔陪佢一齊喺月台行。佢同我講佢都覺得係依個位好頭痛。但我同佢分歧在於，佢認為D力量集中喺牆上幅馬賽克同壁畫，係朵紅花嚟，我認為就係機房。仲有啊⋯⋯講起幅畫，嗰隻紅色，同尋日屍體被發現嘅831失蹤者高秀蘭女士件衫嗰隻紅色係一模一樣。

編輯：喂你咪嚇我⋯⋯

C：總之我同個女仔嘅共識係D鬼嘅力量係嗰個位裡面。但我仲見到另一樣奇怪嘢。你坐黨鐵有無留意月台幕門上面有無污積？

編輯：邊會咁得閑啊。

C：我發現太子站底層月台往中環方向列車同埋往黃埔列車幕門上有好多白色手印污積，比起其他港鐵站多。有一兩個唔出奇，實有D百厭細路大力拍打幕門。但無理由好似太子站咁多，而且幕門係會定時清潔嘅。特別係扶手電梯同壁畫附近，手印特別多。

編輯：手印成因係？

C：一，純粹清潔阿姐懶，無拭乾淨。二，如果你信有死者靈魂被困太子站，咁就可能係死者求救信號。三，如果你信係道士行邪術後有魔鬼入左月台，咁依D就係教會傳統所講嘅「撒旦印記」。

編輯：我唔信有靈魂被困世間，所以要我揀我揀第三。

C：不過老實講，幕門附近我又feel唔到有咩魔鬼力量，所以可能係唔關事。就算關事，依D手印只係標記，上面本身無乜嘢。D魔鬼主要喺機房。咁對於每日使用太子站嘅市民係好大影響。

編輯：點解咁講？

C：魔鬼最鐘意係罪惡。本身太子831發生咗大罪惡，就好吸引魔鬼。如果真係死咗人，無論有無靈魂滯留，魔鬼都會好想扮係死者靈魂，引人同佢對話。再講，太子站有道士搞過屎棍，主動邀請魔鬼入去，咁依家當然有魔鬼。一般市民見唔到feel唔到，無提防，隨時無故被魔鬼騷擾，或引誘犯罪。

編輯：咁點搞好。

C：祈禱。驅魔要教區指定神父先可以做，一般信徒只能祈禱希望抵抗魔鬼力量。天主教徒唸玫瑰經。

編輯：我哋聖公會都可以讀《公禱書》嘅⋯⋯

C：用總禱文，你哋《公禱書》總禱文係出自天主教諸聖禱文，本身係洗禮同驅魔禮典都會用。

編輯：好。最後，你覺得係邊個咁仆街做依D邪術？

C：mm⋯⋯我唔肯定。但我離開太子站，行去旺角方向嗰陣，突然見到亞皆老街有間暹X法術。於是我就即刻頭痛。我唔肯定佢哋有無份行邪術，不過太子站邪術同依檔法術嘢嘅力量來源肯定都係魔鬼。

編輯：好，我整理下再放上九龍叢報。

基於編輯跟從路德神學，認為死者即入陰間，故編輯不認同第一點。然而，太子站於831曾經發生嚴重傷人事件，乃罪惡之地（第二點），加上曾經有道士行邪術（第四點），故太子站有可能因而招惹魔鬼。
附錄：在太子站可使用的禱文：
天主教：唸一串玫瑰經或晚課經，再加聖彌額爾禱文；或唸一次諸聖禱文
新教/聖公會：讀一次《公禱書》晚禱或總禱文
東正教：讀一次《時課經》抵暮課，或耶穌禱文

岩啦D狗去多個D個D位守啦

有冇得放個土地公公係太子站度度

我先當義士真係俾朋友帶走左
咁依家太子站日拜夜咪仆街?

樓主下次開翻學術台/神秘台好啲🙏

用返你個句：你咁撚得閒係度追住咬，不如去推下行動post啦

唔好話狗，普通人時運低都奶野。你要知永遠埋手d 都搵d 易咖la

真係喎 我上星期睇天主教徒篇野真係咁講
但另一種表達方式

太子站底層月台曾經有人施行邪術

唔好再理啲死戇鳩啦

講得好雖然我巳經block 尻左佢唔知佢講咩

我好記得當晚就聽到依個消息
好驚訝依度咁多人無聽過？

呢個唔係學術咁簡單
對我黎講係大家要重視既野

係wor, 惹鬼

聽到起雞皮都要聽

如果係真
你去到睇到佢地而得知啲咩真相 再講翻出黎
個價值會大過你罷搭一次黨鐵啦
凡事要識分輕重
應做就去做

sam

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

依家係有人俾人打死左阿, 學咩術阿

以前都聽講，岩岩死既，同死於非命既，都係停留係自己死個地方，真係要有靈力既手足帶義士離開，但你要知見唔見到佢地，connent 到都講緣份，唔係話見就見

我睇佢講嘢
好似撚狗時間開始

我都有睇到行路軌呢單野

其實差唔多，死於非命會keep 住係死個一個位

可能係一d類似電磁波性質既野，某d可以接收到既人會係個腦到轉化為影像

其實貼教主上去係咩意思？

我正係覺寒同埋起雞皮尋日經過個陣

而家應該係魔鬼壓住咗手足氣場所以先走唔到

未做都估到
到時啲人話我P牌仔亂吹導人迷信
實情好多有陰陽眼嘅人都去過
結果都係咁，信嘅就信，唔信嘅無用
但自己睇完真係會有陰影

咩黎？係咪要有法力嘅人先入得？

即要趕鬼走

想謂少少個人理解
唔好再問義士咩名
原因有幾個
1.義士屍體喺對方手上，如果有人喺佢個口塞舊玉/木塞
咁就算有陰陽眼見到佢佢都講唔到
2.樓上有人話對家放左幾隻高lv邪靈去壓制義士
靈異學上，比高級邪靈知道個名，等如比對方完全掌握晒所有野
有肉身既人類都會出事，何況身不由己的靈體？
所以義士唔可以講名

唔好打算用碟仙召喚、用遮帶佢出嚟等方法
你唔知會出現義士定高級邪靈

對於破法，染血M巾可能有用？
呢樣野好似剋制好多道家法術？
如果同時有大量有經血M巾塗抹，或者有機會撞中結界最弱個位？

認真不如我地掛下十字架 撕啲聖經頁上去 *睇戲係咁 有待fc

OK，先假設係咁，請你用科學方法prove it

岩,認同

個隻鬼王走就可以 其他鬼仔唔洗理 （我覺得）

好多靈異grp 都話已經有一隻魔係入面，
隻魔既lv 同日本比風水師利用地型封印既魔差唔多

咁你推呢個post係做咗啲乜？
咩作用？
乜柒各有各做？

你想要人關注
立場有個專題報道
"太子831 FACT CHECK 12345"
有根有據

認同,非常合理

本地唔做，請大陸既會可能嗎?

有隻鬼王比隻魔迫左出去，頭先燒咁多香，而家下下係到聞，你話呢？

信不信由你

有冇人組隊做

一定有,上面巳有結論

我聽完都哭左 我就算唔想依件事都好，我都信

弱智

算撚數啦你,好尻煩
你唔信咪過主係到留咩言, 你係咪唔識睇標題?

你好撚有腦叫左唔信唔駛入仲入黎留言

如果我喺黨鐵做
真係賠錢都即刻辭職

可唔可以叫到高級靈幫我地搞黑警？

我諗都巳經覺得好無助徬徨

呢啲鬼王丶魔個外形係點㗎

聽完好心up,雖然我無陰陽眼，但世上唔係你睇唔到既野就等於唔存在，唸起義士死後都要被困黨鐵站就好心痛，真係會有師傅肯為錢做呢d折福既法事？

有冇師傅破到結界

我以前都有陰陽眼 封左 但都感覺到

但我唔敢去太子 驚個結果自己承受唔到

你地可以唔信 我爺爺奶奶死果陣我郁見住點走

因為有眼睇到屋企野先要封眼搵地方搬

應該唔會, 根據佢岩岩介紹
佢地係魔鬼,中意邪惡鬥爭人性所有醜惡既行為性格
唔會幫, 只會害大家之間爭鬥更西利

好撚無良心班仆街

靈>人>鬼>妖>鬼王>魔

有手足feel 到隻魔好勁，勁既程度同日本利用地型來封印d 魔一樣

上面話有班師傅做緊野

成個狗隊同狗鐵都痴撚線
咁陰質都做得出
唔怕搞到後人咩？

咁應該走唔到,會唔會因為咁所以太子個班狗特別兇,走火入魔咁

佢地呢D人正係識睇錢
做呢D陰質野咪話無鬼無呢D野,咁自己唔駛驚囉

對家冇放邪靈入去，只係道行不足，起錯結界，搞到引左隻魔入去，條仆街師傅知奶野。走撚左啦

如果想開眼幫手 會唔會有師傅幫到我開番

我屌, 咁咪真係要走一轉城隍廟?
就算唔係救義士, 都唔係俾隻魔周圍走呀嘛

路軌旁邊塊廣告版，如果車頭車尾都有，就真係可以做到連車軌都封埋，一般人亦唔可以拆，如果係符，就要令佢失效，效力源自施符者，又或者用更强嘅法破佢

即係宜家對家冇師傅
宜家只有魔？

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

我唔係講part A大喊呢度
聽埋B, C就會聽到好多佢笑笑口講野

我覺得呢件事應該封左好多位, 佢封左站2日wor

死黑警收皮啦

係，令佢地能力強左

咦喂咪撚住先
如果義士已經俾朋友帶走左. 入面得返魔
咁上面啲巴打話仲見到係見到乜撚野...
上面啲巴打小心好啲喎

呢個我唔明, 新屋嶺?黎太子?

睇到好驚

其實你有撚無聽晒咁多part?
我唔係講佢大喊個段, 係講佢好多位都係笑笑口講
最尾講到新屋嶺又要用講笑方式話對佢有興趣，但唔係有興趣入去定點

聽手足講，被迫出面太子站既鬼王，紅眼+著紅袍， 紅袍代表 被靈界公認道行夠

不如你解釋下？我想知

我真係頂你唔順,你唔係要人全程哭喪咁講野阿?

但係樓上D 片都話結界入面D手足都出唔到黎....
即係點....

所以係好人？

唔奇wo, 隻魔比幻覺佢，引佢做錯事，自己有著數

好多人可以睇到野
但就唔係一般人可以幫到手
真係要同靈界接觸 好易瀨野

就算剩係俾你睇到，真係有個手足喺嗰度
我估你都要搵人做心理輔導

而我所知, 六道都有大家既運作, 即係生死有命, 因果各樣
佢黃大仙唔話得你知上面有人講左因為唔係佢範圍,另外就係天機不可洩留
因為講左六道既運作就唔一樣, 會改變
你明就明,唔明就繼續話我尻up ignore me is okay, please dont reply

未必帶走晒，可能有d 仲未connent 到，仲留係到

其實隻魔係入面做乜

姐係宜家仲有無結界？
走唔到死左個個位，手足帶領佢地走
係走去邊？睇唔明

一係其中一邊9UP
一係中撚左幻覺

唔係啦, 唔會係好架, 佢地只會加深人類既惡行, 令到佢地得到能量
所以無話會幫唔幫邊個, 佢只係想見到自相殘殺呢類野

可唔可以唔好咁迷信。。。。。

我覺得make sense, 有幾次好似Hi 撚左野咁無人都照揮棍

弱個D

上面講左

仲要基本晚晚太子都有事發生

求相

但係岩上面都有巴打話岩見到斷頸個個
如果係咁應該係魔既幻覺?

唔太認同，人同鬼理應唔係同一伙，你自己比你引來，自然有想要既野

人類既醜惡野係最吸引佢地

因為根本就係夠噏答唔到

我係到討論緊
樓豬你太過敏感
路軌一說出咗新聞 我意指佢係真定假
篇新聞唔係靈異野 唔能夠話係信則有 不信則冇
樓豬已經半起鋼ok哩個靈異post淨係討論靈異野bye

d 人話隻魔 係西方魔鬼，要西方神父至搞得掂，宗教唔同冇得搞

佢自己迷信其實都同其他人冇乜關係，但係佢而家係宣揚緊迷信

挑,你真係攪笑
你要Link 俾左你又問真假
我撚知咩,我都係樣樣都睇, 自己總結出黎
你諗下野啦唔係我起鋼

有冇人見到鬼王？

下, 邊到黎架隻野

所以我sd個篇野 話念天主經會有用？？

咁講，六道運作其實係唔會受任何野影響。唔講出來可能黃大仙唔想沾染因果，並唔會影響六道輪回。人力/鬼神並唔能夠影響六道輪回，你明唔明？唔係話你鳩up，係學術討論下姐

睇唔到\
但佢個個位咪吸到哂D狗D 怒氣

同問貼聖經同十字架

睇完好唔開心,麻瓜點幫手
題外話,我媽媽睇咗通靈婆婆條片
話見到個斷頸女仔好嬲,好似鬧緊人

點答你啊

都2019年啦，香港人都仲係咁迷信，呢D舊社會既風氣一日唔破除，同大陸哩有咩分別，依家香港人就係要學西方果套先掂，屌你成班仲係度迷信風水命理，痴撚線公司。

狗定牛

係佐敦呀

咁人地令唔到你信
就其實已經有結論

下, 無聽過女仔斷頸
正係知有1個男斷頸2個斷手,1個小朋友卡係太子往深水po方向
可唔可以share 多D thanks

西方人都信有鬼喎喎

個盡頭以為有人拎住武器，嚇死我

都2019年啦人地信咩關你撚事咩
咪叫左唔信唔好入囉你係咪唔識字?
人地無逼你信, 你逼咩人唔好信
都痴撚線你地班人

個心情由傷心無助變不安

係呀，全世界都有宗教添。
但人地有科學呀，你香港人科學常識夠唔夠人地勁先?

我都唔知你想表達咩, 你過主啦

我唔可以代表香港人
但你應該唔夠

風水鍵國
入黎學下野

算啦block 尻佢好過

又唔識字,又無腦又唔講道理

西方人仲迷信喎
佢地仲有一啲組織, 專門幫警察破案
美國CIA都承認左佢地一直有研究超自然能力

廿一世紀就否定靈界係咩理論??
咁多位解釋到自己邊度黎，百年後去邊嘅就繼續否定啦!!
做壞事先會落地獄!!

咁係因為你好彩未有靈害經驗，有你就唔會唔信

隔離係咪仲有個手足

表達既係，人地都係由中世紀，慢慢科學化，一步步走過黎。
而你地迷信既程度係遠遠勁過依家既西方

同意，見過就怕黑了

我岩先禁入去
心寒一寒,即走
佢比我想像中細粒

美國軍部玩Remote Viewing
啲無知話人迷信嘅肯定未撚聽過

其實係佢要block哂我地先岩
自我封閉嗰個係佢

講呢d咁sad既話題，唔需要成日笑笑口掛
除非佢真係覺得好得意好有趣啦
所以我麻麻地信佢講既野
利申信有手足犧牲左，留左向個度
Btw我都頂唔撚樓主你順啦，追晒成個post你真係好撚迷信又態度差，一黎就話我hi左野，其他巴打意見有少少或者有d質疑，就俾你噴到一面屁
真係搵鬼同你討論啦

義和團啲friend
樓主係咁叫人拋棄理性思辨

其實我想講,都係個句
世界咁大,好多野你都唔柒知跚
話人迷信不如造你無知

有冇tg grp集中講?

你都唔好幫佢推POST啦
不推文回覆啦

而家我反正驚隻魔變做義士引人犯罪，為求達到佢想要既目的，尤其有流血事件

哈哈係
講真都弱智, 自己覺得無要人都覺得無
人地又無逼佢,佢地就要逼人

都好,開個gp

唔明，咩結論？

似狗

會唔會狗大機會D, 佢地咁低eq, 同埋時運低

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

咁都唔明
你真係好大問題

其實我想講, 依家太子又有對峙

點解打死人都仲要封住佢地呀？
點解要搞到佢地灰飛滅呀？
屌 好心痛呀 聽到喊

日日都有

d 狗一攰就易奶啦，你見今晚d 狗又發顛

岩開,有興趣大家可以係個到傾

我都聽咗，喊到收唔到聲，專登上網搵吓係唔係真係有義士逃亡到路軌，蘋果真係出過新聞，信不信隨緣吧，相信樓主只是想讓大家用不同角度去了解真相，831係唔可以忘記，生要見人，死要見屍，哩個係我哋大家都認同的，不能讓真相埋沒，要一直提醒香港人，不要給警蓄用時間淡化事件的真相，香港人加油。

加上佢地咁低eq, 又咁燥

新兵種：風水師

多謝你

西方有人信new age添
樓上講嘅係科學求真精神

個後生女係啡紅色頭髮,黑衫褲
(頭少少蒙側咗一邊,身清晰)
佢旁邊有個白衫,20頭既男仔(完整)
聽緊個女仔講野

其他都係同通靈婆婆講啲差唔多

你開左channel

入呢個算la

左上角 黑色圈住果個位

西方剩係個area 51 都夠收上面班唔迷信嘅人皮

留名遲啲聽，夜媽媽唔敢聽

Ghostsame?

咁你就咪撚嘥時間係度話人垃圾po啦柒頭

咁岩今日聽完,即去太子. 之後再聽埋. 原來有法師早前已跟烈士佢地溝通,到9月8日為止總供有 22 位烈士,其中 34 歲女烈士代表佢地講. 新屋嶺先係最大災情,不過,最後佢講,而家運動約 2年內完結,主要係美國果邊幫手. (事實又好似係)

佢話性侵女性的,全是香港POPO.

該位烈士講,這運動係會WIN,不過交代左8樣事,其中四件事同手足講.
1) Hit and Run, 唔好留守,拉一個少一個,不要送頭,唔想再有人加入佢地.
2) 要求解散警隊
3) 5 大訴求內容可以變
4) 不要失去希望
.

另,透露佢地會搵機會破壞 POPO 家庭.

仲有,該修行人講,中共係香港種左幾個風水陣,大家可以睇下.

1. 大嶼山心經林,其實係邪陣封住香港守護神,係 2014 破左,之後就 雨傘運動.

2. 係中山公園奇怪石柱,以下有講,但該修行人聲稱已破局.
[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

3. 大嶼山 有個鼎下有 基本法,夾香港人. (未破)

4. 大量蛇形建築,中共隱藏的三大歹毒風水毒蛇陣 (風水上,香港格局係"龜",最怕蛇),信不信由你.

大家手足繼續努力,不要失去希望,不要送頭.

屌你咩點解你唔質疑政府源頭？反而屌人迷信。
只要釐清事實，所有謠言不攻自破架啦

但我都想講
現場一定唔會只得義士
港鐵站本身各種因素一定會有其他朋友仔喺度

埋單抽出一大堆朋友出黎唔係啲咩奇事

我見到男人樣
睇完張相個身好寒

佢地明咩叫科學求真，就唔會咁迷信。
科學其實都係一種信仰，只係科學係可以驗證到並且可以解釋到。
而偽科學就係不能辯證同解釋，即係：你信就信，唔信就算。

人地西方係用左幾百年時間先行到呢一步，東方仲係迷信緊PS改圖都整到既合成相
西方都慢慢少左人信宗教，果然，人種唔同，仲係有相當大既差距。

岩阿, 我好中意你講既野
全部都好有道理

你呢個channel 來咖

入呢條la

上面講到又魔又鬼王
如果當真, 仲走入去唸會唔會奶哂野?

ya

入左thanks

而因為你都唔係西方人
所以welcome to the club

並非必然

跟你地既思維，我下世刷多幾次首抽咪得。

算啦block 尻左佢好過

最底下，紫荊花個幅?之前有人講

首先我地係咩思維你都未知
其次你今世搞成咁 下世真係言之尚早

岩呀，搞成咁真係好慘，等緊你地派出鬼仔大軍幫手頂住，出手未?

其實唔信真係唔洗一齊討論. 唔信係無意思

咁勁已經睇到我爛身爛世，難道呢D就係天眼通?
風水學說真係好撚勁

番工趕唔設 要向太子搭兩個站 真係全個人超級寒

利申 隔一兩年訓覺會發惡夢撞dudu

我唔係好勁，只可以睇到你嘅智商

cls
求link

天眼通
鬼仔大軍
鬼王
今鋪仲唔贏硬?仲洗咩靠美軍

睇到智商咁勁
天眼通

ppp

推！
全世界搵人！
一齊去！

眼訓啦，早D醒啦，唔係聽日個天眼通失靈架啦

我唔信，但係總會有思路唔清晰如你嘅人會相信
利申:我都只係學習邏輯思維中

人類同地球只係微塵，
呢個宇宙的確有一種令人敬畏既力量存在
人類所謂既"科學"，只係人類認識自然既一小部分

上面話有鬼王又有魔 咁有無人問過烈士們有無比啲鬼王/魔搞過

點收皮法，講嚟聽吓

上面有人提起返中共啲蛇陣, 令我又諗起一啲問題
蛇陣大意就係用蛇黎壓制香港嘅靈獸

之前有位巴打去左日本神社求籤求香港未來運勢
而支籤文咁啱就係出現左「大蛇退治」四隻大字
假如東方正神破唔到蛇陣, 咁我用日本神黎破又得唔得?
就好似有人會請四面神幫手破邪咁
因為日本神入面, 素盞嗚尊斬殺過八岐大蛇
依佢把天羽羽斬嘅羽羽就係代表大蛇

我個假設又成唔成立?

唔駛利申，因為都好明顯
你就慢慢學啦,似乎條路仲遠過中共倒台之日

我就覺得呢啲嘢寧可信其有不可信其無
我確信31/8係真係有人死左
同新屋嶺哂情況都唔知
希望有能人士可以幫到佢地

推到有人組織陰陽眼巴絲一齊去太子站睇！
全世界推我呀！！！

你咁了解西方科學發展
同你講未即係要你思考人生
太heavy了，你都係早啲訓啦

所以最後安全離開左

??

可唔可以出手幫下佢地呀
求下你
求下你
好唔好

首先你一點火，黨鐵已經令你要人地幫......

太子至深水埗段路軌

加一
救下你
幫下啲手足

夾硬入去燒咪得

建議所有香港人，每次經過都去上注香同默哀31秒，可以做完就走！

可以一試

有冇得摷返個留言

求巴打出手救香港
求下你
可唔可以

即係封死喺裡面岀唔到黎
搞唔到班死黑警囉

義士慢慢就會消失

推

我係信基督教
雖然咁講真係會遇左俾人插
就算係去寺廟係會因為個環境唔同而頭痛
然後去太子時係 超級頭暈
我覺得係大家都有請左好多野....
其實好簡單去為佢地禱告 將主耶穌既光同溫暖都帶去所有在太子831受傷的人身上。
願榮光歸香港。願所有未曾相信基督名字的人，都願意去認識耶穌基督。請大家不要用自己身體去祭拜，請靈界的任何東西去幫助自己。只要願意向天父禱告，衪的平安與恩典也會走在每人的生命中，即使是以死去的靈也有審判與上天堂的機會。不是沒有的。如果心有軟弱，想放棄，請先為自己的心，保守自己的心來禱告。我們一起走下去，守護在地上的每一個年輕人。以耶穌基督被釘上十字架為我們而死時，我們願意承認自己的罪時也被釋放。祝福每一個在太子站與新屋嶺的靈能回歸天父的懷抱。

有
有報過

所以我地一定要怒推831

科學並唔係信仰
科學知識最重要係可證偽可重複，如牛頓定律
科學知識就係靠科學方法去搵出嚟，而其實可以用科學方法對任何事物作研究

聽朝起身聽
宜家唔敢聽

我本身唔迷信
只係好奇擺白花對面個C1出口封左咁耐
C2同C1係相通 睇到C1係肯定無設施收損
但係都要擋住 唔俾人出入

想問下基督教方面 可以點駆魔

指教下我丫，我有咩講錯？

即係講唔出

李秀蘭證實咗9月6號先失蹤係假嘅？
我追到一半無追落去
因為覺得唔係地鐵站中肥肥地個紅衫女人

巴打可唔可以做一樣野
就係確認831或者任何日子
有冇手足比黑警打死

但而家話有魔鬼 想請教下可以點整走佢

基督徒有類似工具書既禱告文去做潔淨禱告
即使同樣係基督徒
靈命 靈力 恩賜 係各有不同
同樣係基督教會 大家個使命方向又可以唔同
傳統教會係好少講驅魔 可能一年先有一兩次會有人講驅佛牌同鬼仔招番黎既野
呢個level肯定係唔關初信既事
同埋我地講潔淨禱告係需要被高一級既基督徒遮蓋去做 eg 有牧師
初信去做潔淨禱告 好大機會被魔鬼擊返轉頭
Eg 發惡夢 頭痛 突然有奇怪既諗法 係輕微的攻擊
嚴重d 我都唔清楚

不嬲都係有規矩 問唔到太仔細
eg 你可以問自己有無機會中六合彩
黃大仙會答有或無 就算答案係有
但唔會問到幾時同邊d號碼咁解

未封板前係
封板後的確好多人都話溝通唔到了

就係巴打 om 個段？

麻煩巴打

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你又知係度討論緊嘅人無出去發夢？
兩者有咩衝突？

聽完我個心好痛好痛

如果讀錯字計唔計一次 如果唔係我應該成世都讀唔完

10月1日 全港路祭習近平

你又知依家半夜推post嘅人，日頭夜晚無出去發夢？

喺月台轉車兩次 兩次都頭痛

我岩岩讀
讀讀下喊左

你咪又係推緊文

其實我唔明點解你地係都要鬧推鬼post唔做實事
請問兩者有咩關係？
正如你都現實去摺元寶，網上推行動post
你唔俾依個post啲人現實行動，網上推佢自己有興趣/相信嘅post?
再者，推依個post唔代表無推/睇行動post

我想講
我唔知係咪有啟示
我睇完同聽完d野
岩岩廁所棧燈 閃下閃下 嚇到我仆街

你覺得廿一世紀好巴閉咩
可能外星人仲笑緊人類原始時代

我知有人落路軌
諗住無下文即係佢地成功走咗去下個站出返黎...
但依家睇黎...無下文因為根本無人知係段黑媽媽嘅路軌發生咗啲咩事
早兩日睇另一個post有人話覺得靈體唔係月台，似係路軌

有冇辦法可以補充手足嘅能量

請tvb戈位捉神捉鬼又喊埋去睇下太子站咩事=-=

留名

巴打係咩神學背景？
絲打我無宗教信仰 淨係覺得做人要多做好事
但我真係成日覺得自己有神靈庇佑

好 今日開始狂念巴打你post個啲文
希望集體意志一齊念可以幫到手足

唔通喺港鐵失誤

之前有通靈post講死22個 打死人嘅係港狗...

題外話：啱啱過左既星期六，李居明個商台節目有講，佢地拍緊套通靈師電影，有個美國紐約好勁的靈媒同導演講：香港短期內好negative, 長期有番d好景。詳細佢地冇講 (有冇靈畀呢？) ，可能等電影上畫先知

想問知唔知幾時

另外， 此占星搭羅網有講 831, 同黎緊10月同 6月有大事發生：

另 2021 有經濟主權變更：

hi 巴打，我天道，你？

唔信個啲含家牆就走啦

染血m巾有用，再加埋初十五月圓時就事半功倍

古代就黑狗血破法，但m血一樣得，一抹就得

有左血m巾可以放係太子站邊到？ 利申咩都唔識

lm

一直有聽過呢個節目

science is a belief system

拎支持警察同831太子事件做類比，不倫不類
死返去讀多幾年書啦撚頭

喺地鐵裏面開遮，係咪可以帶晒佢哋出嚟？

千奇唔好,上面有人提過會帶左唔知咩野
因為個到仲有其他*街坊*同魔,唔只義士

我都好想知,但對個到差唔到係unknown

是但佢啦呢類人,都痴線,要逼人同佢一樣唔信,人地又無逼佢信

其實都係另一個迷信
無野係絕對

如果拖到年尾都未完 到冬至個日 唔信既巴打可以去感受下 可能會見到都未定

我都feel到

我都好似睇過但真係唔覺有人再講之後點

唔信咪撚入黎啦垃圾

信埋啲垃圾野就死返去鄉土啦

白痴仔未見過唔信以為無？

飯焦話提供性服務
邊位手足屌過嘅請舉手

咁我話有飛天意粉神你又會信？

留名 等等聽

樓主有陰陽眼嗎？係咪冇陰陽眼，冇靈感就唔怕「街坊」？
我有時聽到嘢，諗到嘢嘅時候會感覺到一層空氣。但係冇見過靈魂。

睇另一個post有人話覺得靈體唔係月台，似係路軌

係我講
我天生感應到,一定係路軌中唔係月台

我感覺到黨鐵搵法科set左法陣,呢一個就係普通人都覺得感覺奇怪的原因

路軌旁邊嘅廣告版？

點解一定要用科學/科學方法解釋到/證明到先係真？
或者科學以上其實仲有更大範疇/更高既學問/學術？
科學未有前人都唔信科學既野
點解科學出現加因爲有各種實際實驗理論就只信科學？
我即係話 係 現階段可能用唔到科學方法驗證/證明到鬼神之說 甚至玄學方面既存在 但點解要因為咁而否定哂？
會唔會科學根本就唔能夠攞黎做有關呢方面既野既驗證？
任何野都與科學掛勾會唔會其實係形成一種既定概念？

依排太子站多左好多烏蠅

你知多一點點 就係一點點

我比較信打死人同搞人個班都係香港警察
因為香港班狗係由六月一路到依家 比較起黎佢地比較有實際性既對我地有憎恨

其實政府應該call 左法證用科學方法消滅證據

蛇蟲蟻就係部分邪術的結果

如果可以，最好由返月經個女仔做
因為經血係陰性會削弱男人運/氣之類磁場
我諗喺結界周圍抹應該就可以？

仲有就係唔好亂學電影d道士用黑狗血/童子尿
呢d係剋制鬼魂的會有反效果

問下義士叫咩名

其實地底咩都有
平時已經大把撞鬼

黨鐵搵邪道郁手,有良知都唔敢幫手
等於係鬼域開捷徑

你要明白人離世後成為靈體其實大部分都會無左好多情感
記得唔知係咪以前睇啲靈異節目（細個好鍾意睇同聽 成日自己搵野研究下）人都有三魂七魄 到離世左唔知第幾日後其實係得返可以一魂幾魄咁 同時啲情感剩係會無哂咁濟
如果唔係點解冤魂會多數都係好似得仇恨咁 遊魂野鬼一般啲人都係話佢地無表情直行直過咁

新靈係似老人痴呆,無冒犯
好難溝通

以我所理解 應該都好難
第一未必需要道具 道算有可能都只係用黎當係墻咁既野 但實際主要係其他野（更惡既野）去捉住佢地看守佢地
第二係第一既咁既情況下 就算有師傅有靈力人士嘗試作出溝通 佢地都未必應到你（因為有野隔住/禁住）
可能真係要去到搵啲好高壇數既大人物先得 但我真係唔識 但我信香港地仲有真正高人

劍指一定無實物法器有力

班仆街set左壇,要remote control鬥好難下

其實我都唔明一樣野 雖然人各有唔同心態同性格
但一個學法既點解會肯咁樣幫黨鐵做呢啲野

比人搵枝槍指住？

真心呢個post應該開係神秘台
嗰日全線嘅站都封晒 一定唔係咁簡單

唔講都醒唔起呢個人
怪談其中一位師傅
都聽過佢以為當差

落結界果個正仆街

怪談有請過簡做師傅主持
上網都有佢既資料

我都信，個人本身勁驚呢野，但唔知點解知道係義士既話就唔驚，仲好想見到，有2次要轉車仲特登去左太子站轉車想感受下。
睇完有人講而家個到咁恐怖乜都引左黎之後就唔多敢去了

咪成個細路仔咁啦好心

點睇有魔同鬼王？請問可以點樣請走佢地

我每次姐過太子站背後會一涼
我就知奶野
好近咁聽到
唔好再仆喇我個頭好痛呀😱

pizzahut咩,邊可能請就請送就送
係等大量死人有高手介入

去學術台啦，唔好阻住啲行動post好唔好

嘩你真係照字解架喳喎

有追
佢早一星期左右都講過話落過去睇 佢都話唔敢係度講出黎 亦有話係有啲好勁既野帶走左

你真係照字面就咁解架喳喎

咁講姐係閣下已經知道做法事既人既身分?

樓主，感謝分享。昨晚聽到2點多，悲憤交集。
各位，有無人聯絡到臺灣通靈少女蘇菲亞，我看過她幾本書，覺得她有種赤誠之心（選擇退出宮廟寫書，不去增法力謀發展，等等），可否請她來幫忙看看如何能做點事令亡魂好過點？

唔知點解會有咁多人負評，係咪太多3毛吹風一見到關於太子po就負評
老老豆豆雖然到依家都冇實質證據證明真係有死人
但係同樣地都冇證據證明冇死人
黑警消防所謂既證據都係疑點重重hea鳩我地
自從831之後自殺浮屍接住落
香港有浮屍其實係好撚大鑊
以往係會當謀殺去查，而依家係話冇可疑

我想知點解真係一個黨鐵職員都無出過黎爆大獲

巴打少少題外話想請教
咁隻魔未黎之前佢係邊？
我意思係想知佢以前係邊度？四處遊走定存在係另外一個地方？

學左法既藍絲咪會做

其實你有無需要少少野就起哂剛咁？
有啲巴打可能係有正常既疑惑都被你一野就屌落去咁款
可能人地聽到某啲位真係覺得人地係笑住口咁講 好似好唔認真咁姐 咪講出黎問下講下
或者有啲巴打問句野 或者真係認真問一啲唔明既野 你就一鳩話信就信唔信就唔信 你想點？
你咁易就激動人地都唔好受架

驚喊到收唔到聲，留返喺屋企先聽

落結界好似唔係咩高深野.....

呢個世界總有壞人

一講完就被消失，邊會有人講呀

如果佢地真做過 始終都會有條刺
就算佢覺得自己做既野係正義
呢條刺點都會發大

新魂有咁大力量可以預視未來？
我本身信有魂，但睇咁多個版本，覺得依個最假

咁即係如果我地科學化比得上西方 就可以信呢方面既野？

由邊個站運走？荔枝角要留cctv, 一定睇倒運送死者情況

咁係因為科學有佢自己個套去運行
掉轉點解唔可以玄學有返玄學個套去講解？
好似八字咁 某個地支遇某個地支會有某個解釋 而又真係中既 只不過係科學角度用唔到佢個套黎擺落去？
再者 信係一回事 信而不迷係一回事

唔信有鬼 但如果真係有希望可以幫到佢地

個問題係大部分人接唔到再多既野 或者咁講因為佢地被科學主導 認為解釋到既野先係存在

如果根據其他巴打所講
唔咁做好過做 因為依家主力唔係係出口 咁做只會引來更多甚至助長其他更強既物

問下港鐵點解要封咁耐，要維修乜都整好啦！

真係高壇數個啲應該要去到竼帝岡個班 或者佢地認可個班
聽聞過其實基督教或天主教有啲關於靈界或者呢兩個教所用既天使等方面知識係去到好高先有得學 同埋有啲書係得佢地先有

係 同時個問題就係呢樣
佢地條刺愈大 心理學上就會愈做更多既野去一樣包一樣咁 或者係會去俾自己更多既野去令自己覺得無問題 從而令佢地所做既野變本加厲
而係上面巴打所講既角度 佢地做既野係人神共憤 自然被到位被魔入 繼而令佢地仇恨加深 同樣係做更多更嚴重既事而不自知

佛教有無人幫到手，南無大慈大悲觀世音菩薩，南無大願地藏王菩薩，如果你地係存在請幫下香港人🙇🏻‍♂️

雖然唔想咁講，但佢更多更嚴重既事，只會加快瓦解佢地既速度

個眼鏡姨姨住係將軍澳，佢段錄音出左之後
當日就有個50幾歲姓林既女士係將軍澳酒店自殺

我問過茅山嘅朋友，呢班好多都係黃嘅，佢地話太子站其實好多遊魂，佢地都見到有幾個黑衫帶口罩，其中有個10幾歲嘅男仔，話係俾人施左法走唔到，我聽到之後喊到pk。
有師兄有去過招魂幫佢地走。
但有個重點要留意
入面啲遊魂其實可以假扮示威者等人幫，法力冇咁高嘅睇唔出。

我一路都有keep 住問update

直至尋晚，其中一個師兄 (佢已經係好勁，算嘢又好準，好多嘢都睇到果啲)，佢話行內一個法力數一數二嘅師傅同佢都幾熟(最近都上過viu ) ，個師傅話831冇示威者死，我條仔仲睇過佢地電話對話msg，站入面真係超多，但冇示威者。
我鬆一口氣。一直寧願大家集體柒炒車。

雖然話冇示威者死，但呢個師傅又話問過醫護界，其實有2個係俾啲狗打到癱咗。
但呢個我真係FC唔到。

唔信可以當我亂up。

科學方法係探索世界嘅一種態度，呢種態度講求理性嚴謹
我自己就覺得，唔手持呢種態度好易俾人老點

態度固然一定要有 但係咪科學方法係唯一探索世界既一種方式？
好似易經都有人話可以用黎解釋世界起源至今 由無到有 再到細分唔同野
只不過可能同科學係兩個唔同概念 你一樣可以保持住理性嚴謹態度去研究易經 理解易經講既野
再者 我覺得仲有樣野係重要 就係信而不迷 「信」同「迷信」係兩回事

點解喺冬至會見到

科學方法係指研究客觀事物嘅方法，即:
觀察 價錢 法文 實驗 結論
使用科學方法作研究時，可與任何科學知識無關

你講八字，好多人都話係統計學
統計學講嘅係統計數據，八字呢？八字有乜數據俾多人睇? 有數據都要睇當中取樣係唔係足夠，其樣本嘅結構有冇偏差等謬誤 ，冇謬誤 就有代表性

其他人可以重複得出同你相同嘅結論，呢個講法就係真（直到有人搵到反例)

直接講會俾魔有機可乘

我唔想信，聽到喊左

一年陰氣最重就係呢日

但係樓主係咁叫人不要問只要信似乎想令人變成拳民

比高級靈界生命知道佢個名
恐怕會好似倩女幽魂咁永遠做惡鬼的奴隸

仲仆街過啲狗？

我依家就係話 點解要用科學方法去解釋所有野 點解要用科學做主導？
只係因為東方既一啲學術無人用西方科學去解釋到/去驗證到 所以個樣就係假？
咁其實你同「迷信」科學呢樣野有咩分別？只不過因為佢地每樣野都可以解釋 但兩者（其實所有野）係咪唔可以並存？
我都話 科學有科學個套 玄學都可以有玄學個套 有啲人去算去睇 係準既 但驗證唔到係唔係個樣野係迷信？
如果你硬要每樣野都要有個驗證有剩 咁根本傾唔到
因為你地都只用科學角度去諗某樣野

狗都只係人
但佢地講緊既「魔」做到既野可以俾人多
咁你話

我都覺得怪 記得佢話星期日會去太子 琴晚搵唔到佢po又比人bam左

見到 但應該係啲光暗咁啱啫

但真係成個人樣咁。好得人驚

之前潘紹聰有請過一個視障女仔上去做嘉賓
個女仔唔止可以睇到靈體 仲可以睇到六道嘅嘢
佢有另一個採訪
睇張相或者摸骨已經知個人生死同發生過啲乜嘢事
佢好似有收錢幫人做法事
不如搵佢睇睇太子當晚發生咗咩事

因為怕被報復，所以要先下手為強

係呀 post1爆咗樓主仲有開post2
我係上星期三夜晚睇到嘅
第二朝再睇已經無咗了

有無人知咩事呀

聽曬3 part 好撚慘
聽到喊

咁你點知「某個地址支某個地支
會有某個解釋而真係準」係真？

「玄學有玄學果套，有啲人去轉去睇真係準嘅」
有啲人即係幾多人？準就準到點？會唔會係個師傅講嘢含混，等你對號入座？會唔會首先係你相信左佢，自我實現預言？

其實以上問題，可以同數學冇關係，係思考方法嘅問題

咁on9嘅嘢就咪撚post出嚟啦

我覺得有小小似馬嬲

靈界真係唔知佢地邊到來，邊到走

推!!

冇聽 唔敢聽
831到今先經太子黨鐵站
冇追哂你個po
頭先係太子轉荃灣線好想喊
唔知係咪血淺果個月台
太子去深水埗行車時頭皮發麻
估義士係困左係果到
*見唔到 只係會feel到 有帶開佛牌*

唔係呀嘛 有無咁低能呀

都好希望係炒車
但想問 打到癱左狗點會封站 一日未死人佢地都冇問題㗎啦
又或者咁講 如果唔係示威者 係當日係個站經過既市民？
會唔會有法力人士用法力令你個師兄睇唔到

唔撚係呀？ 咁太子黨鐵職員咪好爽？

其實打散左係咪即係無得投胎呀？即係一世都係遊魂野鬼？

係埋將軍澳浮屍果位?失蹤者離奇死亡女士?

唔信教，留名等信教人士講解下

有靈異GROUP講過話有馬嬲精.
但果張相係係月台影的.

係 樓主係post1有講話佢爸爸認出係同一個

依個鏈點解讀？
正常解讀“>”唔係魔最細咩

831殺完人馬上做法事，做既法事仲要鎖住靈體，點解？為左５俾呢Ｄ靈搞事嗎？

+1

呢d野聽完就算

但拎長期討論當左娛樂

會騎劫everthing

可唔可以入gp?

呢啲要等有能力嘅人士答你啦..

上面有link

少少m血都得？咁好易做到啫

呠呠臭巴打，如果你爸爸有update
歡迎提出

你依啲咪就係不理性盲目吹捧西方囉
西方唔迷信都講得出

咁點解人地科學勁都仲咁多人信教/靈？

再揾唔到姨姨

[全連登同我聽住] 一定要搵到呢個女人!!!

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

知嘅人唔會太多，如果你當日在場知道，比人知你爆出嚟，你估你同你全家會點

只有XX先會守到祕密

到底點入靈異gp

見到+1
覺得係光暗+1

....其實有時都唔知係張相嘅pixel黎家點..

其實係泰國請個師傅過黎睇睇就知咩事

點解你覺得依家人類應知到嘅科學就係全部？
會唔會思想狹窄同迷信科學嘅係你？

佢唔講得，可唔唔以透過其佢「朋友仔」幫佢轉述

如果有100個人不約而同講話見到飛天意粉神
我咪考慮信囉
其實信咗又點呢？

會唔會係走路軌班手足黎

開返個日 直播記者話好大陣化學品嘅味

咁即係代表你係一個冇思考能力，欠缺判斷邏輯，人云亦云嘅智障

原來個節目仲有part b + c
聽完仲心up

你到底知唔個科學一開始係點黎？
知唔知依家唔同範疇嘅科學由邊個大學科而黎？

我知呀，你知唔知？

而且我只係話考慮
無話我會唔經過自己思考同跟其他人研討就決定去信
正如上面我都有話有個所謂通靈版本好假一樣
依家似係你對世界未知事物無抱著一個開放嘅心去研討多啲
無人叫你一定信
但你連人地研討都ban人，仲學人講咩科學？

咁多個通靈POST入面唯一有得FC,唔知點解冇人理
篇文章好奇怪,同大眾所講D野好似,但詳盡,但又話冇死人

pish

如果係真，咁做鬼都幾自在

童子尿破邪法得唔得？
屌你老母人都死左仲要搞鳩人，好撚折墮

童子尿剋鬼點破封魂既陣

果啲仆街做埋啲陰質野 真係希望佢地俾人收
點解要封住佢地唔俾佢地走

戇撚鳩

如果科學証明唔到存在=冇
反而係唔科學

會唔會同時間傷埋義士既魂

頂好寒呀聽到
我聽左part 1已經好淆
乜撚野法科師父會做呢種陰質法事
冇仔送終

咁你咪用科學證明囉
冇證明喺度講乜鳩啫

我想講個女仔如果唔係真係遇到又可以講到喊成咁，佢d戲仲好過張曼玉

多撚到你唔信

我以前跟個個師父話太子好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知.

有可能係大陸黎嘅師傅, 所以香港殯儀界唔知

聽完好心痛 講到喊 真係無須要呃人 唉屌

聽完真係好心痛, 但又係好無助

其實點解要唔俾佢地走
等佢地走左去投胎唔係仲好咩

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

每次一經太子站 請開主禱文禱告

唔講得名但可以講下background 例如住邊 做咩工作之類?
有無人熟呢方面可以解答下

基督教幫唔幫到手？

二戰時死好多人

條命係黨

聽到忍唔住喊

奇怪在冇得fc就爭住討論，有得fc就冇人fc/討論

其實好難,呢類意外死唔知自己死左
怨念大無左理智,好多都溝唔到,唔願講

係 仲有少少補充
我其實係讀理科 但信仰我覺得同科學無衝突...
諾貝爾獎得獎者 得獎原因可以生物學家搵到確認到人體某一種enzyme / gene 既作用，再幫佢命名。物理學大家有聽過上帝粒子。我地學過所有既理論。其實係一種方式去理解個世界。我
覺得係生活安穩令到我地知識可能係幫助生活改善生活大於去進一步對科學進行探究...
總有些範圍係窮盡知識都解釋唔到由誰創造出黎。而愛恩斯坦都否定唔到神是否存在，只係懷疑立約既必要性。所以我覺得要生命靈命既成長，係需要正面既情感同理性思考去培養。
anyway
神是聽禱告的神。
香港人，加油。

想講連愛恩斯坦都無否定神是否存在

但個女人話義士同佢講其他人未走佢唔會走好似幾清醒

好個別的

拿拿林出靈體武器啦屌

點解唔走入月台唸？唸經之嘛

其實有無高人可以出黎解釋下, 點解將佢地咁樣封?

唔洗高人
靈體能量開始高就可報夢
可以把死前畫面傳比一般人

外國一些凶殺案都有類似現象

唔係，應該從此消失萬物

如果冇理解錯聖經個個教徒都狼能力驅魔

hello kitty藏屍案就係咁爆出黎

唔係無，但係有被反攻既機會
我試過幫人做破除既禱告
成係成功
但就我果晚即刻發惡夢 同埋有奇怪野發生
涉及靈界既話 就更加大反攻
靈界同物質界係有互相影響
要上堂學的
再加埋要有聖經既基礎認知同熟悉經文
返傳統教會的人都係學習傳福音既方向 導自己向善既方向
驅魔鬼真係要搵牧師級別

呢個必須推
我地要真相！

死左都要佢地灰飛煙滅
屌班狗個臭西 遲早到你地

各有各做姐
何況樓主都係想為太子義士攞回公道 唔代表佢冇去抗爭
咁都唔啱？

講真求先去左轉太子
走嗰陣坐3號月台 車開走入隧道嗰part feel到架車下面有怪聲
唔知關唔關做左法事擺左陣事

人地講有斷頭義士講到喊

係就快啦
Popo不得好死 快啲解散然後入獄

假設真係死左人
死人固然救唔番
但有無方法令靈體講出屍體去左邊、行兇者有事？

唔需要將基督教嘅駆魔神化咗，返褔音派教會牧師可能少講，所以駆逐邪靈通常由牧師級以上嘅人士做，返𤫊恩派教會，驅逐邪靈是平常事，很多時是唱聖詩及重覆又重覆講「奉主耶穌基督嘅名，斥責及捆綁邪靈，命令佢哋馬上離開」，當然做之前會禱告，叫神用寶血覆蓋住，免受一切邪靈及黑暗勢力攻擊，即我們所說的魔鬼，越多人一齊做會越好，最緊要對神有信心，faith, 有時候頑強的邪靈是要有多點時間，但基本上都是唱聖詩，用聖經金句，及奉主耶稣基督得勝的名去駆趕.

除祂以外，別無拯救
使徒行傳四12

12除祂以外，別無拯救，因為在天下人間，沒有賜下別的名，我們可以靠著得救。

精、魅、仙都未計

講緊個symbol用錯左

我一早表達咗我嘅睇法
現代科學一定唔係全部
完。

所以如果睇翻831真係有死人嘅話，手足應該已經落曬陰間，其他巴打見到嘅只係撒但同佢啲靚扮出嚟，越係嘗試通靈其實越危險，但係唔透過呢啲方法又唔會知個真相，所以有時真係好矛盾

你依啲咪就係open minded嘅理科人囉
唔似上面啲科學迷信柒頭

有冇可能請基督徒去月台做
如果手足魂魄真係被困 真係好慘
好想可以搵方法 至少可以set them free

集氣禱告 令到佢地都聽到 被印上基督的名字
然後就回歸天父的殿裹

但其實我地真係經歷緊逼害
猶太人被喻為甲甴⋯
我地呢......
我地要堅守耶穌基督既路
唔好似對家 殺人 姦淫 偷竊 慌言
如果唔係我地既禱告真的不夠有力量

聽完好震撼又好無奈願義士們安息rip

有一個講過 肯定有CCTV影到死人 冇下文

以前我好驚鬼... 但而家覺得人仲恐怖過鬼...

痴撚線 好殘忍

有興趣想知你會點答推翻「上帝能否創造一塊他不能舉起的石頭？」 嗰個兩難式論證?

呢條問題本身就有問題 你當左上帝係一個有形既物體已經錯左

零可信其有 不可信其無
乜野都有可能 唔記得會有人講大話
希望義士比到信訊 陰陽界朋友
還你地公道！

你呢句背後係指 神有無辦法創造自己都解不了的難題。我覺得拯救世人，已經係一塊大石頭。因為神願意創造人，看我們的來來往往，為我們受死，釋放罪，我們當中卻有人沒有選擇衪。

（神的屬性是完美，但不會掌控人能否完美。人只能學習神既屬性。）

高質討論

咁上帝到底係乜嘢？

呢個女士好似成日去潘聰度
我諗佢係真係睇到野

聖父聖子聖靈三唯一體的真神

真神同老莊講嘅道有乜唔同？

如果唔想俾人質疑，不如你哋自己開個forum討論啦

拿 我本身係信一的法則既 即係上帝就係萬有 呢個世界所有物質+意識既總和 唔知你有冇睇過源牆呢類書 正如愛恩斯坦咁講 上帝並唔係人性化既神 而我睇過好多new age之類既書 得出上帝就係一個整體
大家既意識既集合 而物質都係意識既產物

簡單講 如果你信宇宙大爆炸 即係未有呢個世界之前 其實得一粒原子既物體 然後就係呢樣野再不斷分裂成今日既世界 而世界既所有野 都係所謂既上帝/神既其中一部分 所以意識係可以改變現實 因為只不過係一種粒子既分裂/改變/頻率震動
但anyway 呢樣野有排講

所以點解上帝係全能 因為佢就係所有 就好似大數據咁集合晒全世界既意識 自然都係全知 但我地既定義就唔係基督教個種有人性化既神 呢度係宗教信仰上既唔同 呢個post唔方便再討論 唔係離晒題

點解咁多負評？

我唔係牧師我只係有信仰既理科生
I Don’t know everything

逆時針係咪即係有嘢

呠呠臭 巴打
佢爸爸話見到太子831三個死者亡靈
希望巴打有update可以講聲

想問今日TG太子條片，有無人睇到先人?
我見一個年輕女士，另一個唔多清

其實咁多製品仲要十字路口 有嘢就肯定㗎啦
但係咪831手足就唔知

我明你既point
有時太想用科學去探究神既存在
呢一種challenge 係ability上既challenge
但我唔係因為佢創造萬物 佢好勁 所以有呢個信仰
係情感上 或者係你講基督教人性化既神
如果係用科學果種去探究 我反而會唔知自己信左d咩 因為相信既野建基於自己認知 咁我萬一有日變左弱智 係咪當表無辦法process到神是否存在 其實質疑好容易 信先係最困難

咁又係
裡面又傳話做法事做結界，係義士都出唔到黎

其實我信聖經係真 但係個個年代 唔同我地呢個年代有科學 可以睇到抽象世界 即係粒子 磁場 甚至無形既wifi之類既野 所以記載聖經既人 都會用比較有形同人性化啲既野去形容神 例如 話天行雷去代表上帝憤怒 但其實係可以一種意識既強度 影響到當時既天氣 因為意識可以影響現實物質 even天氣 災難都可以係因為當時人既負面意識產生出黎 所以點解聖誕有災難 但其實係因為人既負面意識 亦都解釋左如果有上帝 點解會容許災難發生 因為真正既神並冇善惡之分 所有現實既結果都係基於人既意識總和再影響現實再拉返平去老子所講既陰陽平衡

岩岩聽完 成段未追post
聽開頭已經喊緊 我唔那敢肯定100%真
但係已經爆喊 黑警一定死全家 比天收

而鬼既存在 就係意識既一種 人死後 係死前個個意識強度係最大 會停留係三維同四維之間既空間

有啲可以感應到四維空間既人 自然可以透過意識 感通到個啲靈體 所以靈體從來都唔係一種物質可以見到 而係要高靈既人 感覺到個種意識既呈現 再用我地現實既表現 去表達返出黎

最尾嗰句, ，呢個post有好多範例

而所謂好勁既鬼 可能係佢生前個種意識太強大 所以可以影響到現實既影像 或者其實只係影響到當時人既腦電波所產既幻覺

其實你講左咁多可能， 當中有乜嘢理據支持呢個可能性？

我覺得你係信有形物質/物質界既解釋去反映靈界既活動。聖靈既感動，神俾既恩賜。我覺得呢d真係要你自己個人親身經歷。信理論係好的。不過對我黎講。唔係真係咁重要。因為識唔哂所有野。所以時不時讀聖經，單純地相信，時常禱告，對我黎講係生活一部分。

咪喺
近年最出名紅衣男孩 已經證明中國人有錢乜都做得出

其實條片一出我已經覺得身型差太遠唔多似，只係大部份人見件紅色少少似就主
觀左，不過我都認為李秀蘭都係被自殺，只係未必係太子打死，可能係太子死者家人而被滅門

可唔可以集體求關帝聖君爺爺救下班死去嘅後生仔，等佢地走倒？有無學法嘅人知有無用

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

屌
Fc撚入黎做乜鳩柒
唔撚識字？

咁撚中意叫人fc
自己去popo記者會叫啲popo fc

如果太子播夜夜痴纒會點?

我都係經路軌到先feel到啵

唔敢喺度講出嚟 <- 真係有事發生咗 可能天機不可洩漏 btw 佢喺邊講？

佢最新個post

會唔會列車失誤......

邊個

樓主聽下

可唔可以求神靈幫手？😭 聽完好心 up

巴打睇下先啦，
唔好灰

眾籌搵大量南洋師傅破法得唔得？

好

參考下
兄弟爬山

第一節, 女嘉賓講嗰度, 聽到我喊

自己本身受傷, 但都要擔心其他人

同埋斷頸男孩呢樣嘢, 都有幾個唔同人講過, 係存在

我都有睇，點解唔見咗嘅？

我都有睇
樓主話過幾日會同爸爸再去⋯⋯

正

上面都有巴打認到斷頸個個係c 個個男仔
請大家繼續係太子放花,因為個到係其中一個陣去support黑警,唔信個d就當一點心意俾義士

我都見到

我見到兩個

如果話MTR 職員的夢境，會有好多人關注。

連登開咩post要你批准？

咁多站，都唔係咁易發正同一站

連登開咩post當然唔使我批准
正如我入post質疑迷信講法都唔使嗰個post嘅樓主批准

樓主唔好灰心,連登都有好多隱性5毛

重點係後半，好好睇

今日坐地鐵去太子，之後成晚都好唔開心，唔知關唔關事

話當時史無前例五線全封
要走到美孚爆閘走
係講緊成百人

前警察簡信回

緊係幫返POPO

肯定係佢？

老老實實政府嘢咁渣 實有人做到

反正我信了
推

其實班狗都驚自己會遭天譴 驚義士 街坊既魂搵佢地報仇真心佢地連狗都不如

但唔知點解好多人都原來唔知

我灰到唔係咁敢睇點post

聽到話佢地未走 我唔走得 可唔可以帶埋佢地走 就喊出黎

死黑警幾時有報應？

黨鐵d員工好冇陰功
同黑警聯手害死咗人唔認不特止，人都死咗啦仲背後做法事搞到人哋永不超生
嘩，真係因住遭天譴，佢哋嘅後代會有報應架
有時人真係仲恐怖過鬼！
好撚心寒

真係唔想再搭觀塘線

無奇不有話已成功解放太子義士
大家點睇？

仲有新屋嶺同我地未知既
可以做既係打贏場online

推推